塞地鐵既巴打同我入黎

你地冇做錯到！！！

塞曬佢喇 我唔想返工啊

都係為左班後生唔洗再俾黑警打

我最多行返去開工

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

係月台大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

合法罷工

多謝你地晨早起身

塞爆佢!

呼籲各位打工仔冷靜! 你哋唔會因為咁而冇咗份工!
呢啲情況唔係你哋控制到架嘛
如果因為咁而被解僱, 呢種應該可以歸入無理解僱/毀約(?)
所以你哋係冇後果架~(應該?) 一齊enjoy呢一陣子嘅休息時間啦~ 唔洗返去對住腦細, 爽啦
不過商家佬就.....

金鐘塞死左
一架車都無
你地無做錯到！

你地無做錯到！

8點20個陣九龍塘月台勁塞
但喺我喺完全聽唔到有人埋怨
加油啊

辛苦你地，唔係人人有勇氣去塞。
多謝你地企出來

支持繼續行動！下次增大人手！加強宣傳。

你地係我嘅英雄

做得好，我正受影響，但沒關係，香港加油！